【GFRIEND香港演唱會】SinB負傷上陣 Yuju三段高音震撼現場

韓國人氣女團GFRIEND今天（3日）在香港舉行演唱會「2019 GFRIEND ASIA TOUR [GOGOGFRIEND!] in HONG KONG」，6位成員Sowon、Sinb、Eunha、Yuju、Yerin和Umji相隔約一年再訪港，同樣吸引了大量Bubby（GFRIEND粉絲）入場支持，現場非常熱鬧。

穿着七彩打歌服的GFRIEND在舞台中央登場，以大熱曲《Me Gustas Tu》、《LIFE IS A PARTY》和《Vacation》掀開演唱會序章，可是主舞擔當的SinB卻因膊頭有傷，一輪綵排後始終未能一同參與激烈的舞蹈，略為可惜。SinB就先與香港粉絲道歉，她講到：「本來想帶給大家帥氣的表演，可是未能做到非常抱歉。我答應大家會左邊又坐下，右邊又坐下，前面又坐下，一邊坐着為成員打氣，一邊與大家交流。」而相隔一年沒有來到香港，成員都大讚香港粉絲非常熱情，又賣口乖話「好掛住你哋」。

GFRIEND相隔約一年，今天再在香港開演唱會。（陳志嵐攝）

唱出一連串歌曲又大展刀群舞的GFRIEND，不停大讚香港粉絲非常熱情，令她們也感受到現場非常「熱」。為了與香港粉絲更直接溝通，Yuju又用英文向現場觀眾問問題。當中6人答謝香港Buddy讓她們願望成真再回香港開演唱會，而她們也實現了粉絲想與GFRIEND見面的願望。隊長Sowon又特別學了一句廣東話，對香港粉絲說：「願望成真！」可見6人渴望與大家直接溝通的心。

垃撚圾 又扮傷 又扮可憐 欺騙毒撚（好撚慘牙撚佢）

6永睇完演唱會訓唔著?

T寶都冇嚟==

是 太撚慘 哭鳥 佢條仔甘對佢 搞到佢傷

不要酸 T寶很快會有深圳 武漢場

下 大陸 屌 你返埋禾個份
你別不開心 收到wind女朋友刀拍拖鳥 橙

Sinb要快啲好返呀

想問會唔會有人知班dancer既ig

好似係之前幫somi搞到炎上嗰個dancer黎

我問完再搵下就搵到幾個了

都唔該你先

想睇三段高音

想睇Yuju